李蘊「Cream」隊友移居愛爾蘭

咁多年嚟香港人可以話係睇住佢長大，眨吓眼Renee已經28歲，2016年嘅時候Renee同拍拖三年嘅內地金融才俊羅章冠結婚，同年5月誕下囡囡晞晞後，前年再誕下囝囝小新，三年抱兩，湊成一個「好」字。榮升媽媽之後，Renee全副心機都擺晒喺一對仔女身上，社交網站幾乎每張相都係同一對仔女嘅甜蜜合照。

做全職媽媽嘅Renee已經甚少喺現身幕前，不過大家對佢嘅動向一啲都唔陌生。相反，當年組合Cream嘅另外兩位成員好似喺組合解散之後就消聲匿跡，到底依家過成點呢？

其中一位現年25歲嘅成員陳曉彤（Hilda），原來2007年佢決定搬去愛爾蘭繼續佢嘅學業，喺當地學習音樂，之後喺科克音樂學院以一等榮譽完成學位。受到音樂教師嘅啟發，佢決定繼續跟隨音樂教師嘅歌唱生涯。

男朋友都係外國人，喺當地落地生根。

Who?.jpg

Wfc

佢全盛時期都幾好J

唔去北愛爾蘭??

去到愛爾蘭仲駛唔駛幫哥哥找女友？

下

而家先25歲

似35

好過李小姐

最花瓶果個盧嘉寶呢?

Shit 我好老

我都覺

李蘊

李蘊好靚女，細細個已經對鏡頭咁有自信。

濕身照
不可沒友幾好聽

濕身照

睇得嗰啲先叫花瓶呀大佬

係囉

13碎

盧嘉寶（Carpo，1992年8月3日出生）中學時就讀元朗區名校新界鄉議局元朗區中學，據說自小成績優異及品學兼優，會考成績有廿多分，2011年以高考成績2B1C入讀香港中文大學工商管理，曾加入了地區樂隊Wild time客串製作禁毒歌曲。

好想同佢做愛

仲細過自己

限李蘊

當年J左幾次

45

靚過依家好多藝人先

點解我細細個睇佢地 但宜家我仲老過佢地

老母有次去旅行咁啱同團

最尾張黑白相 影到成個葉永詩好撚有料咁

有西真好

點李蘊同牙漿咁frd?

想

嘩 有一秒似橋本

想知呢兩個去左邊

佢有撚全盛時期咩

有人想知架咩

你都幾撚重口味

好撚樣衰

暴露年齡系列

手足用開咩嚟裝花

啡色衫

巴打係咪睇錯嘢？係李蘊隊友，唔係李蘊喎

李藴 生完兩件d頭髮越嚟越稀疏

個隊友就搵件洋腸埋單 移民 又做果
d咩外國人妻